係咪無可能各有各做？

呢幾日都睇到 最後都係要夾個共識岀嚟
咁少數派 通常都係勇武派喇
下下都比人reject甚至比人話係鬼
究竟點先可以真正各有各做？

兄弟爬山 各自努力 !!!!!!!!!!!!!兄弟爬山 各自努力 !!!!!!!!!!!!!兄弟爬山 各自努力 !!!!!!!!!!!!!兄弟爬山 各自努力 !!!!!!!!!!!!!兄弟爬山 各自努力 !!!!!!!!!!!!!兄弟爬山 各自努力 !!!!!!!!!!!!!兄弟爬山 各自努力 !!!!!!!!!!!!!

到現場又會屌嚟屌去
除非兩班人唔會相遇

最好笑連留都比人話係鬼
班孔明再世當左自己係軍師
開個post就話呼籲
有吉士就走去拎支咪叫啦屌